部電話有個FILE叫HKHSH

部電話有個FILE叫HKHSH
DEL咗又出返黎，有冇人知係咩APP？
定係病毒黎？

你用緊咩機？

小米10 Lite

此post已完

我samsung note20u 都有..

正常

請問乜9黎

知唔知咩黎？

知

入面有啲咩

你反正都用咗小米，驚閪咩

國家比佢嘅禮物

係咩黎？

入面咁樣，完全唔知咩黎，又唔知係咩apps

一路好走
用得支那機預咗㗎啦 是但啦

我都有search過，但係完全搵唔到資料

聽講樓豬仲未解決到個問題，幫你推下先

已經解決咗，唔該晒你

條友係高登咁串

死去支那啦你